跪求黑社會大佬 賺盡佢哋維穩費

以後有料請即通佈 你地賺錢 我地配合
唔駛血汗 袋袋平安

當然唔好阻我地衝 亦希望唔好發生咩通報以外既事 否則唔死一身傷就唔好
（萬一衝時，用具無眼，誤傷就唔好，錫身啲先留條命繼續賺）

[勸世] 黑幫721你打人之前入一入嚟

哩個時間應該好多5毛3毛 大家可以考慮下合作
清空維穩費

全面吸納合作伙伴

推到你地高級見到為止

哩個link係比有牌黑社會既

我地都算有你地心 幫你地結合晒資訊
拿 無encode到 你地一定睇得到

黑社會會唔會唔睇連登

歡迎5毛3毛加入通佈系列

喂 巴絲請注意返 一定要full gear!!!
因為路線收細 時間改短 而且講明未散即拉
所以大家收到既訊息係警方正面宣戰

我地好驚好驚
所以一定要帶齊野好好保護自己 知道嗎

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

元朗巴絲記得多帶一套衫
入到西鐵或出到來先換全黑呀

推

大家幫手推

大家到左現場未？？